五等分的花嫁 (26)

strong po lm

Lm

樓主po霸

嘩屌我1樓張圖死咗嘅

五迷留名

click入去會腸到

等緊膠巴張彩圖做wallpaper

好似係連登bug
用其他網upload都會咁

屌你老母連仔

lm

我係一花黨 都覺得四葉end正wo
反正晨早冇希望

又一po

一直都話唔係四葉問題
係春場呢幾十集寫得閪

佢地係有嘢就一早結咗啦

好唔捨得5姊妹

修業同校園祭應該係佢本身諗住畫既
但係入面既支線似係臨時加落去
早幾話生父篇其實獨立出黎都有排講
但就草草了事左

4都好好
我先唔會因為輸比佢而轉去抹黑佢

雖然去到2019無論劇情定作畫都downgrade咗
但始終都追咗兩年幾
突然發現得返最後幾話
真係幾sad

快d斬死風仔啦

一方面想睇最新話,一方面又唔想佢咁快完

巴打重睇緊?

懷緬下過去咁

依家真係睇得一話得一話
如果真係得返8話嘅話
咁下年2月17號就完了
之後就睇下春場最終卷會唔會畫多個後日談
同埋如無意外應該又係崩到仆街嘅動畫二期了

原來又一個po

明明漫畫畫得咁靚, 動畫崩到咁

但有豪華CV陣

因為窮囉

D錢去哂cv

我睇ptt見好多人又屌4葉,又話39 / 2乃為左男主做咁多野乜都無,走去屌春場亂寫.

你話春場令阿4贏說服唔到觀眾,我都同意既,因為佢未寫完,但39嗰part我有野想講,我覺得 39一開始學廚既契機的確係男主,但之後佢係發現自己鍾意先繼續,佢應該都好知男主係味痴,自己D甜品做得再好,對男主黎講都應該係一句 好好味啊,所以係佢自己決定繼續學廚 好多3派講到39付出咁多都係為左男主,其實唔太正確,男主只係做一開始個推手,39喺學廚既過程中已經由一開始既 「為左男主」,變左做自己想做先做,個人亦有左目標,有左自信,係自己決定改變自己,喺後面已經無話為左邊個.

好多人屌既野同當年Re Zero一樣 : 「我為你付出左咁多,你唔可能唔鍾意我」 然後當個男主真係唔鍾意佢嗰陣就喪屌個作者價值觀有問題 ,當然啦,我明白既,因為4贏暫時未能說服到觀眾.好多人就會遷怒作者,但大家比D耐性啦,佢最後都說服唔到嗰陣再屌啦,

利申:.....3.....派....

Downgrade 還 downgrade
都好睇過唔少作品

四葉約會回開始到炒雞蛋篇真係好撚好睇
真係成套嘢嘅巔峰嚟
可惜之後春場已經駕御唔到個劇情
但其實overall都仲係幾好睇
希望佢下套都仲係戀愛漫啦
但唔好再咁多女角色了
佢真係handle唔到

就算五等分變弱了
都不代表PTGF學不來變強了

算啦，有啲三派癲到將自己推存在意義建於做風太郎新娘上崩潰
仲話係自己本命

cv其實佔制作費比率好低
我覺得主要原因係因為佢地嗰陣主力整緊多羅羅
希望第二季整得好好睇睇啦（雖然好似postpone咗

後面睇得出想拖先臨時加入支線
但佢應該開始按返原本個收尾咁畫
應該唔會再出事既

多羅羅都崩wo
同埋太拖，中間悶到傻

係咪得返2黨仲諗住反殺？

五黨既我仲信會反殺

巴打好似係邊個PO見過你

2黨同2乃一樣都唔服輸

二黨表示絕望中

最後5個都輸

噓.........細聲D低調D

唔合格既二黨

京都篇唔搞一三正正常常解番零奈線 再加個長篇比五月就差唔多

又逼害五月

如果唔係佢出到60集我先開始追都可能唔係二黨黎
前期二乃係有d難接受
但一睇到60話我就沉左船
完全諗唔到會咁反傳統
表白一次聽唔到 下一集即係講多次
唔明就講到你明
真係好正

中期真係好撚高汁，完全唔拖泥帶水
約會回甜到入心
七次再見又將二乃對風嗰個態度轉變嘅過程描寫得好好
當初零奈出現嗰陣時又係爆撚到仆街同好撚正
之後出現埋論文嗰啲，全世界都係由嗰下超認真討論

考試篇嗰陣又好好咁刻畫啲角色
同埋二乃連續兩回表白，到依家諗返都仲係好震撼

炒雞蛋篇以為睇緊懸疑片
春場撚到全世界都以為係一花，點知原來係三玖
之後嘅三玖神回都甜到爆
再之後就嚟咗全套作品最撚重要同最撚爆嘅68話
自此之後未來嘅婚禮就冇再出現
風亦都開始在意五姊妹入面嘅其中一個
之後風就開始零心理描寫
套嘢個口碑都大約由呢一話開始漸漸回落

不過就算後面downgrade咗都仲係幾好睇
如果佢正正常常噉補返風嘅心路歷程同收返之前啲伏筆嘅話我應該都會比9/10呢套嘢

想睇動畫 想睇EVENT 想睇松岡

成也炒強敗也炒強

翻睇 理解唔到72話
究竟係兩個影帝定點

冇死 我見到
好靚

應該係老套橋 互相暗戀

睇口味
五等分本身都唔同feel

唔係2黨
但我幾鐘意呢張

二黨同二乃共同進退
不過我自己已經覺得爭贏都唔係好事

似係真係互鬥演技

因為工期

二乃前期閪都因為愛屋企人
見到依家既風狗 覺得佢當時做得好啱

五等分點垃圾都大勝學不來吧...

唔係要爭贏
係要一個交代

筒井冇GUTS

唔怪得風話4演技屎
佢神到咁

早幾集我都咁諗
依家希望風仔唔好再出現係佢地面前就最好
應間我乃又喊

downgrade到底係春場定編輯問題

有錢點會解決唔到呀

我係覺得編輯要佢拖長先變到而家咁

編輯吧
拖左陣想等埋2期
但2期已經甩左schedule
都唔知幾時先播到

呢兩星期一諗起個喊樣
就好心酸

113個印象真係太入心

學不來睇個款應該都文乃線
唔覺得作者夠膽畫老師end,希望作者可以大巴大巴咁打我面

我呢邊以前估5贏
個邊決定買文科
燈撚死佢

等到二乃肯放低既時候 就係我地二黨收皮之日
所以係二乃放棄之前請繼續同佢一齊撐落去

唔好

永遠支持二乃

屌你呀

你追我 我追你
不過應該係風太郎嚇尻死多啲
覺得特別嘅人（風太郎果時未確定心意）突然車句我討厭你埋黎

屌你老母春場
還我5月

睇番風太郎果集係咁「...」
同埋塊面有汗珠
其實佢驚到仆街

互試

文乃黨here

請相信下話入場

睇ptt再睇貼吧先知互撕緊窗簾

詳細希望

一定要入

BTW 2乃黨仲會買角色書嗎？？？

我都買文科喎

仲停留起第一階段
我係四同五階段之間loop緊

完啦好ma

放過佢，好女仔嚟

買啊

睇埋之後幾集春場點交代二乃再決定

我七海 詩羽 綾瀨 狗 美海 肉 翔子 五月 養雞妹 萬里花 白婭派
今次覺得自己應該燈得死佢

我全餐

點會唔買

搞到我又睇返
四葉真係好可愛

唔好推咁快得唔得

點解唔買
春場還春場
二乃需要大家支持

離114正式公開不足三小時

我大五等分有望問鼎10年代後最強討論度黨爭漫

好正

五月係個遲鈍既人，你睇講月色很美同溫泉個陣都赤裸裸咁入去混浴就知咩事
估計114話先至令五月產生感情變化，令佢入場既關鍵

五月黨就算套漫畫完左都唔會放棄

以春場反套路性格應該真係可以搞到五月最後幾集先入場然後即輸

原來我一直喜歡上杉君

屌同人

一定買

準備買2,5

same,淨係買2同5

人就係屌其他人就清醒，但忽視唔冷靜既影響

全收 近年黎難得既佳作 完

可能佢贏嘅原因就係條頭巾
同偽戀女主都有頭巾

四葉贏係每次都改變到風太郎

細個時風太郎覺得無人需要 四葉個時就俾左個目標佢

大個風太郎淨係掛住讀書完全唔理其他野又係四葉不繼陪係佢身邊 雖然應該係話5姐妹一齊改變佢但次次都係四葉係身邊講出口話支持

如果風太郎到依家唔知細零係邊個既情況鐘意四葉 四葉就真係無得輸

俾鍾意既人講完我討厭你，然後俾佢問返轉頭，點會講都唔鐘意對方既
雖然係有啲太斬釘截鐵

自我保護反射機制 正如香港人第一句最鐘意 屌你(好似係

點都買

定係嗰時未鍾意/意識到鍾意

高清版出爐喇, 但硬係覺得個Feel好似唔同咗咁

想買1，5

D光點光到睇唔到黑邊就啱架啦

回憶係由頭在意
應該唔係個時先開始掛

四葉個心一直話俾自己聽要同風講討厭佢
但最後都係忍唔住

有意識四葉係特別但未確定係愛情掛（等我與那女孩）

114話呢度風已經鍾意咗四葉
如果呢度風太郎個反應係臉紅+撥頭髮會合理好多
不過春場又覺得唔可以太明顯 要繼續炒股 先搞到依家咁多人唔服

風太郎先係影帝

可能未知自己鍾意四葉掛

我覺得直到學園祭為止，其實對5個都有好感，本身想5個都唔揀去維持關係(始終驚揀左會面阻阻，6個一齊又會尷尬之類)，但之後因為種種原因決定揀一個，最後喺有好感既5子之中選擇左個最打動到佢既四葉

由頭睇左次
真係覺得4葉對風狗黎講其實係好女仔
雖然5月係風狗煩惱個陣會比到意見佢
係關鍵時可以好坦率咁表達自己既諗法
解開到風狗既煩惱

但4葉真係用行動去幫風狗
不斷咁拉住風狗行

5月係唔會做到呢樣野，因為佢唔係鍾意風狗
佢有好多自己既諗法（做老師）、事情想做（食包）
如果風狗真係有煩惱佢會幫，見佢忙會想幫輕佢
但都唔會好似4葉花咁多心機係風狗到

5月個腦應該係食+姐妹+理想+朋友
4月係風狗+姐妹

都好彩5月冇入場
4葉根本冇得輸

桐狗 風狗 仲有冇?

頂已置

如果根據旁白應該係68後覺得某個姊妹特別 但讀書魔人嘅戀愛優先度太低
再面對123進攻佢先考慮到要正視愛情(不論人地對佢定佢對人)
然後五月又係旁邊用正論引導 風太郎應該大概自己心入面已經有底
最後一花學園祭又開導佢先決定要用四葉表白

希望前後呼應狂魔春場會畫我與那女孩解下畫
不過如果畫出黎係風太郎由一開始已經愛情上覺得四葉特別到時應該又會迎接另一波崩潰潮

剛剛上去望下ptt已經崩潰到話命運之子四葉一開始已經識風太郎先會對佢咁好，一直刷到好感度最後跑出我玖玖乃乃再努力都係敵唔過天選命運之子

前面同意
但後面話五月入場一定唔夠四葉打就做多咗五月咁可愛邊有得輸 請你收返

岩啊
做得五月黨緊係相信佢有本錢贏

尾段完全正解喎

又唔見4葉話幫其他人製造難忘既回憶
鍾意佢所以想令佢開心、過得更好
不經意地刷高左好感度

只可以話39同二乃刷好感度嘅方向錯左

大佬呀 打波輸左賴地硬?

再為咗唔比風同家姐擔心
所以自己匿埋一二邊喊

今日先星期2,仲要休刊,點撚樣捱

對自己個名有信心得唔得

事實係咁喎
4葉唔係一開始就鍾意佢點會咁配合
仲要咁岩從中二版葉到醒悟做奉獻版四葉
一開波就頂級配置

39 2乃點打

39個設定本身就唔係會好似四葉咁拉住風狗行既人
39有次探病講：如果覺得寂寞就叫我黎陪你啦
其實佢都好關心風狗
係太被動
但睇返四葉約會篇定乜野篇都好，都係主動搵風狗

2乃就真係太想同風狗2人獨處，所以諗少左佢

性格決定命運

其實係
4屈就係屈在寫真之子嘅身份
所以一開波先老撐風
呢個我唔否定喎講真
反正佢呢個身份又唔係freeride返嚟，怕咩人講
只不過風依家揀佢係因為佢同「中野四葉」呢個人嘅點點滴滴，而唔係因為佢當年同寫真之子嘅經歷咁解啫

agger
但4葉其實鍾意風狗d咩？

夠令仔

咁細個就染金毛 MK仔

…其實以四葉鐘意幫人人設就算五等份開波係武田黎做家教佢都會幫拖
四葉人設就係鐘意幫人，睇人開心過得快樂獲得自我滿足(自卑人士心理)
仲有 中二葉時期性格都係一樣 邊個社團call人佢就會去幫
佢中二期係想讀書發大財 講到底都係懷疑自我價值 想做被需要嘅人
點知最勤力成績愈讀愈差 唯有轉行all in運動 係社團活動尋找被需要價值 (然後就被退學了)

一開波唔係洗白變奉獻版 佢不嬲都係咁
而係誤解零奈話語 領悟成「我要為姊妹而活(無視自己幸福)」

日本出咗114 上twitter睇咗陣
風太郎小時候 在京都遇到四葉並戀上她
風太郎長大後 即使不知道這件事 也再次戀上四葉
這不是命運嗎? 根本看不到其他姐妹的勝機

細個時已經泥足深陷

冇禁到回覆 禁多次

日本出咗114 上twitter睇咗陣
風太郎小時候 在京都遇到四葉並戀上她
風太郎長大後 即使不知道這件事 也再次戀上四葉
這不是命運嗎? 根本看不到其他姐妹的勝機

剩係睇呢兩句個故事又幾浪漫嘅

唔識日文

淨係佢哋兩個失落嗰陣互相扶持呢下都加爆分啦
而且嗰陣四葉買護符買到冇錢搭車
但風淨係得一個人嘅車錢
以為佢會就咁走啦
點知佢放棄嗰筆車錢走嚟陪自己
你係女（小學生）嘅話都冧啦
之後又齊齊許願要努力，就好似有條友陪你共同前進咁，好鬼浪漫
你見佢兩個一直以嚟都咁重視呢個約定就知呢個情懷幾高分啦
點都好過啲當年請粒糖比佢食就愛上咗佢嗰啲啦

舊版啲色柔和少少,雖然呢張都正

推得咁快得唔得㗎

作為一名由始至終既玖粉，我依家不停loop緊38回血

兩個星期之後再見

的確係好浪漫 不過呢種浪漫某程度建基於命運上
從結緣傳說 誓約之吻之類就知春場好鍾意「命運」呢樣野
所以其他黨屌一開始就冇得贏 四葉贏在寫真（命運之人） 呢啲都係事實 春場就係咁安排

風太郎長大後 即使不知道這件事 也再次戀上四葉

四葉贏在寫真（命運之人） 呢啲都係事實

佢中二個陣明明係想做最特別個個
講到佢為左幫人先咁諗會唔會over左

5年前
見左一日
會唔會太誇張
一花都係，雖然5年後既因素居多，但當年打個牌就鍾意左條mk

小學生個陣搞d咁既野
大個係會有好感既
但會唔會咁鍾意

明明5年後已經唔同人
風狗都話係5年後再鍾意過4葉姐
但4葉點解可以一開始就滿好感度

一見鍾情我地識條鐵咩

你岩
我呢d毒撚返屋企打飛機算

洗鬼一日咩
夠靚仔一秒就夠

其實一直都想講 五姊妹同零奈老母既對話好生外
點解啲對答搞到好似同事咁
都唔似親生呀媽

on9
真係輸打贏要
唔講唔知仲以為四葉除咗寫真之子之外乜都冇做

其實我覺得姐妹線親情線都寫得麻麻
日常既姐妹情後期真係feel唔到

諗返起春場訪談話過覺得一開始就喜歡主角的角色係最沒有魅力
結果連訪談都撚埋讀者

仲話老婆唔明點解贏個個會贏

吹晒風向俾當時最少講既五月

冇寫真對風狗冇滿分好感度4葉一定贏唔到
春場完全冇畫話4葉點樣比5年後風狗攻略
唔係寫真既話可能係5月2.0咋

仲有個陣睇仲要專登話新娘頭髮似二乃五月
雖然知故事入面大家一樣髮色，唔同顏色係比讀者分出黎
但個陣已為佢唔小心爆左d野出黎
但而家睇返根本係專登誤導

試下代入返四葉個心態去睇下88話先我覺得
講真我覺得風嗰陣明明有得走都仲選擇入佢嗰200yen去許願箱跟住走陪孤獨無助嘅四葉嗰下其實幾易打動到人
雖然有啲人會隨住時間過去會叼淡個感情
但四葉係念舊派嚟
所以就算過咗咁耐，佢個感情冇淡到都唔出奇

理撚得你
總之四葉就係贏得唔夠說服力，唔夠光彩

一日未完,一日仲有一線生機,個人覺得仲係有伏位,雖然五月下場接近零,但123應該仲有一兩成反cup

今集已經講埋出口，係差未扑野
仲點樣cup

唔明白「講到佢為左幫人先咁諗會唔會over左」
調轉左 佢係早熟(又唔聰明)懷疑自己存在冇意義 所以想透過瘋狂那屎上身體現自我存在價值
幫人=俾人需要=有存在價值
讀書發大財入入好公司養零奈=幫母親=有存在價值
→ 零奈死 + 讀書愈讀愈差讀屎片 → 開始點體能配點 →運動社團要搶住要佢做傭兵= 幫到手 = 有存在價值

因為被人認錯 + 剩係聽得明零奈段話一半 + 懷疑自己存在
先形成想要與姊妹唔同 想做最特別想法

其實心意唔代表一定愛意既,風渣一向係喜歡响個次活動對認為有所虧欠既埋手,就好似京都想要同一花一條路線一樣,今次四葉係入院個位又係拍擋,當然係有少少硬拗

一個極端去另一個極端者,風渣亦如是la

呢個真係渣得濟，接受唔到
氹完人向佢表白然後唔揀佢

我諗黎諗去反cup得呢個可能

係
仲要賴底佢鐘意嗰個等佢食風同以為自己皮已收
咁搞法新的想法以後都可以行埋一二邊先

我覺得係同小學生講野太深奧… 鬼聽得明咩
自己四女又唔係醒

其實都冇計
佢都知自己時日無多
所以唯有直接講

反cup既話上集都仲有可能
話風只係搵4交待返以前零奈既野
但過左今集基本上已經定左

三黨既我表示如果直落ending既話就收貨，心血少已經頂唔住再黎多下反cup啦

4葉不嬲都最多伏筆
記得之前有集男主講新娘係5個入面最唔同
個時就知4葉贏左 4個都想溝男主 得佢幫其他人溝男主
仲有其他細微位 唔詳講
只係估唔到五月冇份玩

其實五月有好幾次都可以過去玩埋一份
但春場應該都feel到自己handle咁多人所以先冇
如果春場再畫戀愛漫我覺得佢畫三條女好啦

一花同五月全世界都講到口臭我就唔講啦
但三玖好似冇咩人講 可能係無問題但我自己以為有啦
我覺得佢喺京都篇之後好似主動得太誇張
就好似變咗做二乃2.0咁
其實我覺得已經叫做有少少崩

同埋佢個夢想線春場好似有啲敷衍
佢為咗風去學煮嘢學到變成以入料理學校為夢想
唔係話唔得
但睇落真係似順手寫多過用心去寫
同埋睇落就有啲為咗一段唔知會唔會得米嘅愛情而去改變自己個career planning嘅感覺
我覺得用返佢歷女嘅setting，寫佢目標係入大學嘅歷史系反而個觀感會好好多
可能我主觀得濟先咁諗啦

唔係啊 我好同意
5個入面好似得123係好明顯有衝突
其他兩個游離出面咁
3雖然叫有成長 但太主動啦又成日俾春場將佢同2放埋一齊 搞到我覺得風無可能揀佢地其中一個人 如果唔係解釋唔到點解唔揀另外一個
3明明係成績最好個個 但就為左風太郎而想學料理 但最後風又唔揀佢 好慘

記得帶爆漫定唔知邊套嘢講過
因為長期連載太過消耗精神
第一次長期連載嘅漫畫家越畫越會學識精簡自己嘅畫風
除咗跨頁或者重要分鏡
大多數時候會重視特徵多過細節、減少線條
唔止五等份
睇下隔離學不來簡直全員幼齡化

不過都有調返轉頭越畫越仔細嘅反例
地錯劍姬外傳
仲有下巴越畫越長嘅亞人

海狗王算咩
利申唔識畫畫

接受現實啦好嗎

真
放棄車錢嗰吓真心型

On9
真係講少少嘢四黨都起哂鋼
我講緊春場刻意描寫命運呢樣野
寫真只係加強命運感嘅其中一項
作者多次突顯四葉就係風命運之人
兩人之間從來冇其他人介入嘅餘地 令其他黨不得不死心 有一種對手是命運之人阿 輸了也沒辦法 的感覺

但事實上就係風太郎鍾意四葉並唔係純粹因為佢係寫真之子
你夾硬話四葉因為係寫真之子先對風太郎付出咁多我都無辦法

屌 我由頭到尾都冇提過邊個付出幾多乜乜柒柒
唔好咁敏感ok?

事實係而家風太郎知唔知四葉係寫真之子都未知
我甚至覺得佢根本仲未知係邊個，108集佢同偽裝成零奈既四葉講頭放低回憶，好可能就係因為就算邊個係零奈都好，佢都係會素返四葉

當初風未告白之前啲人又話因為佢知道四葉係寫真之子先揀佢
114集出到黎之後發現風段表白完全無提到四葉係寫真之子，之後就轉講法，話四葉係寫真之子所以對風付出咁多先贏

真係痾屎唔出賴地硬

好啦好啦，四葉係春場親生女，乜柒都唔洗做就贏，因為佢就係寫真之子，滿意未

輸都輸得咁唔甘心，係都要夾硬搵個理由出黎

佢標題寫到人人都有機會，呃撚哂五月黨
如果佢將五月設定成男性就唔會伏到咁多五月黨

佢要寫實寫到五月入場
我懷疑泳裝回果時已經想鋪五月入場 果集幾甜
但可能之後佢唔想畫..
我估本身動畫1月播 佢個責編就同佢講點到連載到動畫開播先好完
但而家播放期未定..春場就乾脆快手完算..講到尾都係懶

泳裝回真係入場最好時機
比個假希望人

想快手完左佢湊囡反正奶粉錢已代

一色

感動嘅係佐倉贏返一次

法國真係有人睇唔明
重點不在寫真 重點在後面個命運之人
唔係四葉乜柒都唔做就會贏 而係其他姐妹做乜都唔會贏 因為唔係風嘅命運之人

咁你強調四葉贏在寫真把撚？
死雞撐飯蓋真係好肉酸

係唔提到四葉係寫真之子既情況下，試解釋何謂命運之人
我又真係想睇下你點兜

留意到呢張有幾片三葉草同一片被遮一葉嘅四葉草
喔喔喔喔喔喔喔喔

其實睇cv既戰績 好似個個輸多

果個四葉黨真係好煩...

真

食戟應該係一個好例子
後尾完全劣化

冰牙龍有贏過

你做咩提四葉係寫真之子?
你係咪想質疑四葉劇情?係咪想逼害四葉?
好嬲啊

東京闇鴉
香菜赢佐倉

屌鬼父篇開始垃圾到傻

無錯,望住你地輸得咁唔岔氣,嬲到笑

四葉黨

唔吹奏我地小天使就係賴地硬！

想睇命運之人輸咪返去睇偽戀囉
利申唔care新娘係咪命運之人

因為四葉係命運之人所以佢先係新娘
唔係咁樣其他黨接受唔到自己既推輸左

人地提寫真有咩問題啊,風4個命運係源自於寫真
提下又要屌人,起晒鋼
咁驚人地提寫真做咩

五月一定反敗為勝

思路正確
四葉剩係贏寫真,其他wfc
其他黨輸都係因為佢地唔係寫真之子,四葉訓係度都贏

寫真之子自古以來就是命運之人不可分割的一部份

唔好一竹篙打一船人,係有一個姐

五月呢兩話春場上身咁

春場鋪緊下話入場/下話鋪心理，再下話入場

佢係咪貼自己d四葉野上黎認證自己真四葉黨果個...

你係咪被逼害妄想症,人地都無否定過4之後既努力同心機
下下提寫真就重覆返"其他黨輸都係因為佢地唔係寫真之子,四葉訓係度都贏"呢句,咪撚咁低質啦

你影衰自己就算啦,咪撚影衰其他4葉黨

其實人地好中肯喎 個四黨嬲緊咩

你自己拉返上去睇下佢講乜啦
佢一開始就已經講到四葉係寫真所以劇情點發展都係贏硬咁

講到好似得我一個咁諗咁

唔好嘈交啦

世界大戰抹黑宇宙can you feel

咁呢句野似發悔氣話故事係點都冇得贏
四黨唔多唔多少都會有咁嘅感覺
不過句野未到我底線先冇拎出黎講

事實四葉贏就係有一部分原因係因為佢係寫真之子
不過呢個唔係主因姐

樓主尋晚入波

四葉黨係唔想要回憶果4話定點
真係睇唔透

從來無否認過呢個事實
之不過係佢一開始係講到四葉剩係贏寫真
反駁佢就話我起哂鋼,唔知到底係邊個敏感

佢邊到講四葉剩係贏寫真

其實冇講錯 新娘一開始已經決定好 其他人自然點都冇得嬴
唔通你要同佢地講 其實你也有可能

3個爭冠軍已經係

屌你,原來係呢句
呢句我真係睇唔出淨係呢個意思

其實你也有可能嗰句都唔知係咪譯錯
不過唔想講呢個點啦

研究下遮咗半邊條草係咪四葉草好過啦

算啦,輸左就輸左,兩邊都表白曬
仲幻想咩反CUP做乜鬼

係五葉草

黑色五葉草

呢句我已經解釋過 重點係後面個命運之人 寫真只係其中一part
佢係都要無限放大寫真呢樣嘢黎講我都冇辦法

唔好屌,唔係得我咁諗

第五片葉子代表著惡魔

去到列車考試我都仲接受到
暗黑界料理人果度開始痴撚左線

算啦，贏都贏咗唔通晦氣都唔俾人發咩

我開頭都係同佢討論,鬧佢on9果個又唔係我
結果變左係我起哂鋼

咩可以吸人d廚技黎用,睇到R晒頭

不過我理解佢講既係寫真只係風4命運既一部分,而唔係嬴在寫真

唔係又係積極嗰個輸下話，
由草莓嘅北大路輸到依家嘅二乃，
好凳呢班唔抵

我開頭仲諗住有機會睇到殺人料理

暗黑料理人果到集集都笑到gapgap聲

就算下話唔開
最多儲到再下一話就開

所以其他黨屌一開始就冇得贏 四葉贏在寫真（命運之人）呢啲都係事實
唔係代表其他黨贏唔到係因為佢地唔係命運之人咩

我睇到咁既樣

儲太耐我怕變七傷拳大家都傷哂

p網有人畫四葉著呢件嘅漫畫甜到呢

四葉頭上綠光頂照

ID?

早d放起碼自己冇咁傷

除佐5都好強調oppai

貼埋lin

又唔係特別強調既,係佢地5個本身都大波,藏不住

五月咁樣仲引我犯罪

佢要遮個月土姐

佢懷左我同佢既愛情結晶

你去搵五月啦咁,雷姆交俾我

我未係雷姆囉

死亡筆記嗰隻

痴撚線,五月個肚入面係雷姆同5月既愛情結晶?

我到底看了三小

係愛啊

好心你地啦，香港搞成咁仲睇漫畫

如果四葉俾人cup我就講呢句算

春場畫風最吸引我嘅地方就係低調地突顯oppai
無比村乳業個種強調但係又能夠吸引目光

當初入坑係因為係k島見到有人留言
“我對這個作者最大的印象是他居然可以有這麼多方法描繪oppai”

會多左班想睇hehe

但做得hehe黨都預左唔會贏

主要係屌緊作者 完全唔寫男主心理 去到而家得返九集
你突然間話我要四葉

寫真之子可以係男架
細細個把聲未開，仲細細粒，將男當做女養
冇問題

再搵島崎信長CV

要繼續炒股ar ma,睇下佢剩低點樣補返

屌成斑基佬

有冇睇鑽石王牌AJ 2019果場
基情告白睇到我

松岡劇肥野不了

D仔多女鐘意就會想佢去搞基，咪𨶙破壞遊戲平衡

殘陣都照贏國際
笑4

棄番88

12月尾至1月頭東京有無咩5等分展or event

去到22

29先去,sad

g持

一個我幾鐘意嘅4黨老外同人畫師

靚到呢
不過膠巴上色我都好鐘意

膠巴隻色有Feel好多喎

仲有冇角球

我鐘意膠巴果隻多d

有冇人話我知四葉仲可以點輸

睇下有冇燈神

靠南戶唯巴

唔好再鞭一花啦

結婚個日 五姊妹玩鳩風
風真係認錯人
唐伯虎點秋香

架妹衫係咁 八成設計都要高腰
咁岩五子又大波所有似強調胸部

但動畫組衣著品味真係拍馬都追唔上春場
衣著品味真係春場一路走來始終如一都係咁高汁

仲有個日本仔上色

記得春場之前話佢係因為讀書時期俾人笑畫D女好柒
之後下苦功

靠佢都搞唔掂

祝福風四結婚

唔係真心燈唔到

真心
我相信五月最後一定入場反殺
但如果冇反殺就支持風四結婚

係反殺都123啦，幾時到未入場既五月支持一花

都唔明D人話問點解39咁主動，我重睇返39明明由頭到尾都咁主動只係二乃中期主動到出面

都係個句，68一日不解，一日都有任何可能，始終覺得4唔會個時沖上去，個人排1>3>5>2>4

68我覺得4/5最大機會

仲未放棄...

入完先符合書名

入左會俾依家4插得仲勁，你真係想

反殺未得囉

第一話句野

如果喺4係風嘅支柱而風又想成為4嘅支柱嘅情況下最後走鬼咗去同5一齊，得返幾話嘅情況之下都幾難講得通

我剩係睇到巨彈
好貼題

靠一回壓倒性

婆爆

五月是天

博多

唔係講笑，最鐘意佢扮鬼臉

呢個我去到

提子

講哂男主心理就做唔到推理效果

哈哈哈好似見到風太郎比人撚緊咁
心情豁然開朗

女神狂派卡
仲要係咁推你去其他女到..心都灰鳩埋

所以咪要睇書學點flirt女囉

終於有媽媽了

月尾去C97,有無咩大手會出5等分

風狗比人輪?

比丸尾姦

我 立即 屌春埸老母

有了新看法

既然已成定局，我想睇新婚生活

我想睇洞房

39有冇得絕殺反cup啊屌那星

請稍後移玉步至C97

如果風真係想同123是但一個一齊就唔洗睇書啦
直接同佢講就係
洗乜搞咁多

一定好sweet

女目前犯??

希望C98會多啲本
利申唔要NTR

以前睇開純愛，但後屈唔係ntr就唔睇

作者係冇咩直白描寫講風太郎鍾意四葉
但大家可以留意下，作者經常會畫風太郎留意四葉既畫面，特別係四葉講違心說話既時候，作者都會畫一格風太郎注意到既表情

唔會睇本 要睇就睇h漫
特別係本身有睇原作個d會有罪疚感

窗簾都成真了

利申最鍾意睇ntr，但唯獨唔想睇四葉

我覺得佢寫同四葉互動唔係太夠，而家話揀四葉，我覺得覺得做唔做到推理效果

但係都仲有九集機會嘅

五月係四黨

我覺得風應該係知四係零

佢應該係知，風係想講「你是」，但比人打斷

四黨表示四葉線好完整，佢並做咗好多嘢
唔好只係留意自己鍾意嘅角色啦

有冇五黨可以比d自信我

尼個諗法好

追緊個陣撞到就順便講埋啦

下話五月入場

其實要睇返日文原文,"你是"只係翻譯組覺得應該咁譯

巴打係咪5黨黨主席
真係好佩服你

以前就算 而家咁諷刺好心4黨就咪再拎黎自hi啦

五月黨既精神同五月本人一樣
永不放棄！

比條圍巾你

世上竟有如此可愛既女仔

但我仍然永遠喜歡中野二乃

巴打你放錯圖定打錯名

不用分得那麼細

一花黨表示 不要再令我有不該的期待

2同4好似冇乜互動
想問下喺呢個moment之前4知唔知2鍾意風？

好想五月做我女朋友

應該是不知道

呢個係講緊2唔當4係情敵
唔關4之前知唔知2鐘意風事

下一回係咪要等到月尾30先有

諸葛四葉應該一早察覺到

其實風狗根本唔值得5姉妹中2

純粹係想分享張圖，又想表達自己立場

係絲打 而家去緊同二乃搞百合

點解一定要整蛋糕，三玖都就離開日本過黎香港搵我

膠巴條銀河太高質，靚好多

真係高下立見
膠巴

二野寺 & 三玖咲

Ptt班二黨仲未肯放棄 同我一樣深信仲有機會

在追求任何事的路途上，也許會跌到，但不到最後一刻，都不放棄。

不正是我們會喜歡二乃的最大原因之一嗎?

後日談

百合嚟講應該係二乃x五月

二三香爆

畫到瘋狗太大隻，好唔慣

好撚賤

二三都有諗過
不過佢地性格相差太遠所以冇乜感
你睇吓二五先

25比較似正常姐妹

係咪我錯覺
似一花扮四葉

屌

有無手足買

毒到

二乃嗰個仲要咁撚崩

五件衫中間果張新娘服全部不堪入目

而家見到五月件婚紗就好撚嬲春場

其實ed呢幾張畫幾正

呢件痛tee真係太痛 二贏既話買黎著又點話

二贏我即刻買埋未買個幾本日版再加中文全套加bd

要著出街先計

平時都有著痛tee出街既習慣

講起週邊五等分真係好少出FIGURE
連黏土人都冇

土人 一出要出五個

正 綑綁惡法
不過五等分FIGURE目前得一隻三玖？仲要做得普普通通

年頭就應該食住個勢出啦
就完邊有人買
利伸，有五月點都會買，雖然唔會好似雷姆咁隻隻收

唔入場都有得著婚紗

伴娘裝嚟

偽戀結局

…去搵大圖先見到 一花個嘴搞咩

搽左唇膏姐

一花永遠最色氣

39睇完最新嗰集表示：

邊集嚟，唔記得

一開頭答唔到日本史個到？

呢張先符合最近個集，39應該唔會黑化掛

我都唔知，五得分twitter搵到

偽想佢比春場搞到變弱智？
同埋要黑都應該係修業旅行黑啦

其實39係修學旅行唯一一個開哂底牌又最弱個位

有d唔明修學旅行最後39對風表白，但又即刻話係指鍾意姊妹
咁其實風係知佢表白定係覺得玩緊佢
有冇3黨解答？

風知所以準備拒絕
跟住比三玖轉移話題

其實諗諗下風114話幾撚高招
見四葉咁自卑，覺得自己配唔上風
就唔直接表達想溝佢
反而喺度示弱，話自己脆弱、可憐、自私
再慢慢引導四葉表達佢對自己嘅諗法
睇完戀愛書係唔同啲

明知其餘姐妹讓賽，39唔肯用呢個環境去取勝，三玖係最着重公平個位但又唔想得失姐妹個安排，所以咪用似是疑非個方法la，五等分個理念亦都係佢提最多

咁風係咪仲覺得39鍾意佢

三玖啱啱先咀完佢嚟
同114話同一日嚟

其實67之前己經估到，67己經知，所以一花係自己set左個陷阱俾自己，仲要連踩兩個

唔好提la，再提真係想去斬春場

不過就算4同左風表白，風又揀左4
但4都仲係會覺得對唔住d姊妹，9成會拒絕風
4同姊姊嘅心結要靠姊妹解決
所以feel到之後姊妹會助攻4，大家做好心理準備未

世界第一

會場限定?定有通販?

我仲以為風當時因為39個表白fake9左佢而覺得其實39唔係鍾意佢

梗係唔會la，之後39同渣風係水族館都講得幾明，一花同三玖都應該唔會上大學，所以有兩位係白做

唔好助攻

一花一世界好想俾一花包養

唔會la，三玖同一花都應該離開校園，五子應該會各散東西

一花居然係白底

同人圖,鍾意既玩到佢無著都得啦

一花係黑底喎，前期4葉係一花房間搵到既係黑色喎

唇膏就畫好啲啦 畫到人BBA咁

正能到

比我整污漕左，啱啱換左條白底

39係個好女仔

等睇一二version

整緊

整埋5

二黨睇完呢個post又復活

佢唔好話正式開始係五月入場

係靚既
但四葉個背太光, 光到似有個龜殼....

好想快啲出新一話
但一諗到套嘢就完又好唔捨得

烏龜咁可愛，啱啦🐢

得四葉一個

已經唔記得仲剩番幾多話

如果114真係風太郎引四葉吐露心聲後立即拒絕去搵其他姊妹
到時真係分分鐘與偽戀齊名...（又有啲想睇

餵屎最高境界

想睇

刺激

PTT 見倒

魔法少女五月

瘋了 全部都瘋了

曉美月

galgame
123線完左入true end 4線 裏線五月

贏咗仲要助攻
即屌

後宮漫點都會有輸家
最後總係話出game好過

官twitter 禮拜1-5都有舊圖新字

好似呢個咁

五月:我的戰場不在這裡

呢句好耐人尋味

作者：「這只是塊他媽的藍色窗簾」

春場窗簾真係會成真

如果仲有幾卷佢講呢句 5月黨又可以j下佢準備入場
但得番幾氣就算口廿

承認吧，五月係風太郎既好兄弟

堅持到底

夾硬左D
竹林應該唔會再出場啦

竹林：呢個真係你鐘意既人？我最鐘意搶走你既野（黑化mode

究竟竹林點解會無啦啦出現
之後會唔會解返

39黨呢

Hi

見證神作誕生

處理得好就神作
處理唔好就糞作

點都係神作(唔同意義上)

即刻買十套

已經想睇下一集了..
休刊真係壞文明

hi

法國2黨點都係話2會贏

"作為24黨覺得唔夠甜"
我懷疑佢未做過四黨未食過屎

竹林無啦啦去學園祭
見完245又知道係五姊妹

我覺得好大機會見過一花（寫真持有人）

一日乃乃唔放棄
2黨都唔會放棄

999:「二乃」「結束了」

自己個黨緊係支持返自己贏啦

？？

風個眼神
重睇樂趣多

唔係話贏 只係未放棄 就好似二乃咁
如果有一日二乃真係放棄既話 我地二黨就會自動收皮
呢個係作為一個二黨會有既覺悟

只係三玖單方面講
二乃都未回應

至少要聽到風親口講
先冇辦法唔承認
先會輸得心服口服

一日未完一日都有機會
雖然我都唔想風有了新想法就轉

你有咩問題

當初呢條片笑到

二乃的話可能風4結婚前都唔會放棄

咁成本magazine都休

好想再見返呢個時期既二乃

最終話:雖然風四結婚了 但五姐妹的戰鬥還會延續下去...

請支持中野二乃

呢個look真係好正
中正紅心
果時睇到真係日日J

新作：為拯救風太郎，五姊妹將進入異世界打倒魔王！！！

屌，唔記得係同人定咩
好似見過五姊妹RPG
記得好似係
1：短刀
2：法師
4：劍士
3/5：弓手/補

五月一定係坦加support

春場一早暗示晒

1短刀係唔係因為背刺

有冇人搵得返張圖

2我估係因為落藥
345諗唔到

不過春場都有出ROG風特典
1：短刀
2：舞孃
3：武士
4：劍士
5：格鬥家

4純粹因為佢好打

4卷店鋪特典

原來999唔係武士，又記錯
不過我幾肯定張圖唔係4卷特典

原來1咁早就諗住要佢背刺

極度懷疑春場下部真係想五等份的戰鬥

學赤松健丫嗎

求婚

搵返原圖了，記9錯哂

by reddit

啱啱睇完113 三玖ah

水尾

出現大量炎上（物理）嘅五等分漫畫RB

想問下其實日本嗰邊啲人類似5ch嗰邊嗰啲咁
佢地對依家個劇情發展係點睇
係讚多啲定屌多啲

overall最暴走應該係台>>>>>>>>>港>日>歐美

但係淨係anti都屌左10個Post

吓，巴打都算冷靜喎
仲唔到日本仲克制
會唔會係翻譯字眼意思有偏差
畢竟日譯韓譯中

台咩黨多 二乃？

PTT歷史投票(500票以上) 最喜歡五胞胎(1人1票)
12/09~12/11 1289票 4 26% 2 21% 5 20% 3 19% 1 15% 114後
11/19~11/24 806票 4 27% 5 23% 2 20% 3 17% 1 13% 113前(選擇前)
06/20~06/30 620票 4 35% 2 21% 5 18% 3 17% 1 10% 小四葉回憶
06/04~06/05 730票 4 34% 3 22% 2 18% 1 14% 5 13% 小四葉回憶
05/04~05/11 2296票 3 30% 2 27% 4 17% 5 14% 1 12% 京都風玖單獨行後
02/20~02/25 501票 2 30% 3 26% 4 17% 5 14% 1 12% 一花扮三玖後
01/09~01/11 550票 3 40% 2 23% 1 19% 4 10% 5 8% 誓約之吻後

PTT歷史投票(500票以上) 反面投票(1人1票)
12/09~12/11 1017票 4 30% 1 27% 2 15% 3 15% 5 13% 最後順位 114後
11/19~11/24 806票 2 28% 1 23% 5 17% 3 14% 4 14% 不想新娘 113前(選擇前)
05/31~06/11 558票 1 26% 2 23% 3 22% 5 17% 4 11% 最不喜歡 小四葉回憶
05/04~05/11 2296票 1 43% 5 22% 2 14% 3 14% 4 7% 不想新娘 京都風玖單獨行後
02/12~02/19 515票 2 41% 5 20% 1 19% 3 13% 4 7% 最不喜歡 一花扮三玖前

應該唔會被bam既

我貼女巨人啫

BAM

Report左先

113前428 anti 5位 14%
114後1位 30%

不過5角like數好平均下
春場刻畫角色真心屈機

ptt整完之後有啲之前逐分鏡cap出黎黑四葉id嘅突然睇化左

好似觀察緊悲傷五階段變化一樣 屌

我剩係見到一花74後次次包尾咁濟咋喎

個模型幾實好中
會慢慢演化最後接受

唔係丫，有一次第4

五月幫大家姐坦傷

食咁多野 唔做坦 浪費食物

儲氣然後入場開大技

nice boat

兩日睇晒，
比我我會選3，不過2，4都ok

無畫到風點樣幫5姊妹慶祝生日有d可惜,淨係後尾京都完左比相簿

記得馬場話因為 1花 大姐姐 照顧妹妹既性格特質 覺得佢黑化既反差好有趣寫黑佢
屌馬場你寫黑佢唔係問題
前面冇鋪過一花有幾為D妹著想 (雖然大家都知間屋所有支出都係佢俾, 但根本唔夠扇情) 後面有唔夠力著墨寫返好佢 屌你74睇到依家淨係知1花自己已經放棄左 根本變左炮灰角, 追仔 -> 追夢 都算
你寫仲乜鳩96 102果D互動 點解要俾埋初吻佢 係咪有心搞鳩一花 屌你老母 每次諗起都好嬲 成日俾假希望一花同佢D死忠
依家 2, 5 仲話有希望反CUP , 1,3 根本絕望
3 由頭到尾都得到風支持 反而一花俾人BIN足咁耐屍
102 仲話咩長子長女大家都唔易, 真係想衝入去大把大把打鳩風太郎

五等分的風太郎

黑化唔係問題
但你鋪耐少少得唔得
用一話+埋個句孩子王就黑化會唔會太急

btw,係春場

呢件睡衣正到

真
一句孩子王 抺殺哂1個人俾哂錢租屋+日常生活仲要考得最好果種大姐姐既魅力, 一諗起就好嬲呀

重貼一花兵團

留名
前幾日開始睇岩岩追到live
最鍾意冇入過場既五月

識貨

見到馬場就諗起真之仲間

下集就入場

呢到冇愛衣

平時嗰件熊仔睡衣都好可愛
仲有好想睇佢著一花件性感睡衣

呢個應該真係洞房個陣先著

重貼緞帶之民

好正 相對於二黨 一花兵團有埋漫畫圖令到果種頑強抵抗既感覺 加左好多分

等緊下集入場反殺

五月回就是下一回

睇五月極限反殺

仲要當住風仔面換

結局是其實風太郎都是五胞胎呢
風太郎、水太郎、土太郎、木太郎、金太郎

好準下

內文話呢隻字體大概都係嘘
瀨葉唔通係腹黑兄控

買夠一打

夠啦

又係你呀
四葉贏左其實你係咪好嬲嬲豬

我係四葉黨

Google 下我個user name 追番舊post

年頭我都有份分析細零係四葉

我淨係見113開左估之後你就係咁攻擊四葉
同PTT D 崩潰仔87%似

生而為一花兵團 死而無憾

記得好似有台仔扮4黨

其實開頭啲四葉窗簾中咗幾多

都幾多,標準起手式係開頭第一句就話自己四葉黨,然後第二句就屌四葉乜都無做,唔配贏,贏到好嘔心,第三句就屌春場愛情觀垃圾,第四句就抵制.第5句重申自己係四葉黨.

作為一個3派,雖然輸唔開心,但係見人失哂理智咁屌四葉,我真係覺得過哂火

悲傷五階段

其實唔係張垃圾圖大部分都忍到

睇台仔發癲都幾過癮

醒目

呢度不嬲都屌黎屌去
不過之前冇人理428
歡迎加入連登五等分Post

呢到算係咁啦

我覺得大家都幾和平

我都係3，睇漫畫睇到咁on9 真係台仔獨有

係咪真係以為5 姊妹係佢條女

雖然換咗頭飾
但係完全冇咗二乃氣場

冇著外套

全要黨的結末

認二乃唔係靠外套

可惜唔出全都要結局

全要就不了

可能會呢

agger

咪囉都唔明點解有啲人咁想全要
全要嘅話直接end得啦
睇佢地打生打死嚟做乜

想要5子,唔想要瘋狗

一至五唔同人
六日就6p

椿呢妹呢

妹

咁竹林囉

可能係義妹呢

話時話，樁係邊個，突然醒唔起

我仲已為係社長個女

杜長個女煮飯仔個細路？
你先係

佢春場個女都岩

噓，唔好咁揚

我反而覺得陳鋪冇問題 唔理個孩子王
一花當時真係好急 平時因為工作少勁多機會同風相處 難得返學捉到同風相處機會 條友又剩係up同其他姊妹玩得幾開心
仲要講自己認出左三玖
仲要知二乃都係競爭對手多個人爭
後面一花扮三玖時又認唔出佢（對比三玖嘅落差感
會急會黑化真係正常 問題係扮三玖告白到底咩玩法？

黑化個陣變左做弱智
唔係唔鍾意黑化，但都寫好少少啦

違反商品說明條例

所以仲未完

4姐妹+風咪5人囉

突破盲點

究竟點解要撚5黨？
屌你老母春場

點解up唔到圖
五月回第三話右下擺明玩野屌

撳開佢都睇到嘅

諗起四葉個（扮發）夢

每個人都錫過一次
你諗下點解五月唔錫

因為之前錫過

岩啊ching

五月一定贏

有冇人同我一樣，明知今日唔會有可能出情報
但都好撚期待會出

5黨已經瘋狂

得五月show唔到

連仔都識四等分

兩個星期好難挨

連登up圖好似有啲問題
最近成日見到死圖
今次淨係睇到一花

我同上面巴打就得五月no show

邊個逼害五月

巴打冷靜啲
呢度冇人迫害五月

連登逼害

屌你談判專家咁

笑到我

垃圾漫畫
棄得

咪你囉！屌你！

想睇5月同風狗既純愛漫

5月好可愛啊

連仔都迫害五月

就係見唔到5月

靜咗好多

刪一貼十

5月=敗犬

114四葉無未出事之後
得返一花兵團同復權派喺到
四葉號唔知駛咗去邊

其實呢度最疊馬係唔係5黨?
定因為我自己都係5黨
特別留意到多人講5

係

其實應該好少黨爭漫可以好似五等分咁五個女主都有一定支持者
春場雖然鍾意撚狗，但都不得不佩服佢

風太郎心諗：看來要做醫學院長，才能夠養活五肥

自從謎題解完後（87話）

四葉黨已經精神勝利灑

得4張

學姐黨必勝

你轉左學姐黨?

一開頭得三個未揀文乃先
睇哂就正式學姐黨
睇唔到學姐點輸

絕望緊，兩年嚟做為二黨已經跌落無可能佢係新娘嘅絕望中超過3次啦
今次應該玩撚完

老師無得輸

2從來都唔當4係威脅
當知道風揀4之後會唔會變病嬌

好撚正 有冇多d

連仔怕咗
一張都冇刪

五條A

少年，你太年輕了。你以為五等分post真的有那麼多五月黨？其實復權派都只有我一個人，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

大家都等緊墮馬星期六無新撚狗風向真係好似毒友無上電咁

我地要對2嘅抗失戀能力有信心，都唔係第一次失戀啦

二乃再不斬

我再次正式宣布二乃黨解散，二乃股跌穿市

二乃未放棄
我地都唔可以放棄

咪鬼帶風向啦 邊到有解散 定係你扮二黨咋
而家9成二黨都係未放棄

始終覺得手繩同耳窿係最後希望

真，每次都覺得玩完但二乃turn out都會返生

咩黎

講開耳窿
依家四葉有冇？
淨係得二乃冇釘？

求考察

345唔似會釘耳窿

得一花有釘

二黨入去睇訪談

黑化後使用手段太差...
一花真係春場工具人...京都回係幾乎三玖回+再次捧二乃

真係親生女 成個訪談好有愛（一花：

懷疑一花係春場仇人

睇了
我乃是天

這期間開催的人氣投票中，二乃變成了姐妹中人氣最低的一個……那個時候我自己也很擔心“再不收筆就沒辦法挽回了吧”（笑）而她現在也已經變成了姐妹中能夠爭上一位、二位的人氣角色，能夠相信自己忍耐著不去畫“嬌”的部分真是太好了（笑）

睇完更加覺得老師係有意拉均衡各黨勢力

幾時有埋其他角色訪談

咁二乃開波畫到過哂火太惡哽
又落藥又撕紙
五月大巴車落去睇得我好爽
不過對五月無感

角色書黎喎大佬

屌咁有撚排先有五月既訪談

春場不嬲都強行五等分炒股
當年一花要走都夾硬要拉佢返黎五等分 (兵團暴怒點)
學園祭選妃發言+四個錫 (繼續炒股)

惡哽又未去到既
其實一開頭睇覺得用藥好爆
個時會唔會有俾日本人會話太過
校園漫用藥根本俾題材大家玩

不過二乃由惡役轉到進攻個下係幾真
真係5個中最主動最敢表達自己感情個個

幾鍾意表白兩次嗰種反套路

唔拉返黎點一次113 114 4等分一擊殺
好過遂個遂個一話拒絕啦
連續四話拒絕回成個世界都寄刀片

五等份佢老母咩
都唔係所有人入哂場

遂回拒絕
又撚多四回
但個討論度（屌）會仲高
真炒股

睇到呢句我已經確信左一花只係condom

老師應該俾大姐類既人哈過
結果變左一花黑

可能佢條ex係短髮然後比帽佢戴
搞到佢咁撚憎短髮

蝦佢果個咪叫西野司囉

乃乃

五個角色入面最真心最可愛
無論前期傲定中期嬌都好正

兩個星期無得被撚

斯德哥爾摩

恭喜一花
利申: 平行時空穿過嚟

五等份炒股冇錯啊
只係復權派嘅股票係廢紙

愛情喜劇擔當
一花乜都冇

黑化擔當

都叫有個中boss做下

失敗既boss

愛情悲劇擔當

請更正係 悲劇工具人擔當
「這是我的長女」

垃圾都有人討論

討論下春場點樣撚狗姐

希望其餘四個有個好歸宿

唔知春場仲會唔會終極一撚

呢個星期冇得撚好唔慣

如果佢跟住埋尾嘅話文科優勢很大
不過我希望老師end

老老柒柒
而家咁嘅結局就好埋尾啦
千祈唔好再又d咩變數呀春場老賊
利申：39黨

我有多張三玖咭

練習 畫左隻5月喵，5月真係好得意呀好想大大力搣佢

學姐end

諗起王蛇拎堅甲guard vent

之前有張風叫一花扮二乃

全世界支持四葉end

2020.4月 放送第二季

改圖 我咩都會做 個張？

動畫作畫差到

明明同期輝夜 學不來動畫都幾好

2020.4月 放送第二季
漫畫都收咗檔
動畫作畫又出事
春場

二季真係望二乃電單車同二次告白咪撚崩

咁睇來唔會有第三季

連仔都係FANS 唔怪得之前出唔到五月

集英社肯洗錢

如果可以轉俾shaft整
有偽戀動畫嘅質素就好
好想睇打千秋個段整得好好睇睇

連登五等分

學不來啲事業線

有冇講係季番定半年番

二乃黨路過

最好即刻跳到畢業之後
人人撚一次真係

等睇二三整蛋糕

沒情報的星期一

講談社d錢唔係擺係套野動畫質素度姐
講宣傳講週邊五等分贏佢地幾條街啦
事實五等分動畫銷量又真係贏佢地幾條街，講談社策略冇錯到

呢幾隻啲表情好中

有14日時間

39頂綠帽

腦魔黎啫

一抽入魂

毒癮發作

有冇人話到我知最快星期幾會出情報....

冇情報冇圖透
連載113114買ed
等埋二乃角色書一齊寄返香港

最早咪禮拜六

今日仲要冇中槍圖
好難頂

兩個星期之後先有

係兩個星期咩 唔係黎緊個星期日就有？

114之後停兩個星期

之前嘅講法係 114→停→115→停 架？

好似係呢個

下期magazine係12/25

咁岩啦 下星期有

正，又可以繼續被撚

一花蟹 二乃蟹 三玖蟹 五月蟹 後宮蟹
一齊jump

五月唔會蟹

五月自己炒股贏到開巷
係五月股冇上到市

花蟹 乃蟹 玖蟹 月蟹 反蟹

睇左 五等分 輝夜姬 學不來 ptgf

仲有冇其他連載緊既同類型作品推介？

家有女友

二三百合股正式上市

妄想學生會

不可思議研究部

本來支持二五
依家發覺原來二三都唔錯

玖二共識

遲下呢到會唔會由五黨大戰變做百合cp廚大戰

ptgf係咩？

摩牙

巴打我留意咗你好耐
之前放過五月圖

磨豆腐好撚正

諗多咗

出年7月動畫

今日出二乃角色書,希望大家多多支持

永遠支持

同人五月分分鐘畫得多過作者

之前見呢幅圖嗰陣二乃仲係大熱門

正篇不夠 同人來湊

很想要情報

等緊amazon

日森5本有免運

我就係加埋日版10 11 12 再 一二角色書雖然本一真係唔夠5本先買埋

春場只係人設

齋買漫畫好抵，退完10%稅仲免費運到屋企
不過我單行本有儲名信片特典
夾唔到單

不過同埋其他幾件野一齊買運費都係800羊

咁就俾四葉贏左，39好慘

三鹿毒乃粉

四葉黨想睇情報派糖
一二黨等反cup
三玖黨表示支持四葉
五月黨等屌鳩春場

垃圾漫畫

諗住星期二入嚟睇熟肉
點知…冇更新

一黨表示求好結局 求安樂死 唔好再BIN屍 唔好要一花依家走去扮好人 / 做助攻手

利申: 唔介意反CUP 就算反到變糞作都支持一花

一黨只求普通完結好了，開開心心做明星

變成監督嘅型狀

家庭教師_5人___

全部都變到面目可憎

接受唔到

如果比人潛規則完,但係紅左做到大明星,算唔算好結局

會係記者會見面時插住支假狗答問題
記者:你覺得你嘅生活美滿嗎
一花:我每日都好滿足

大家都充滿幻想力

...好似睇過

真結局

好襯，天生一對

春場twitter又迫害五月

2222222222

一花角色書果陣春場有無係twitter 9up下
見班台仔又話偏心二乃

春場say what?
あと文字も適当すぎて本当に申し訳ないけど頑張って解読してください。絵もそうだけどまさか世の中に出されるとは考えてもいなかったのでなかなか恥ずかしいです。

二乃最可愛
諗返104父目前犯真係好大膽
不過我中意

一花真係仇人

有封面圖宣傳囉
睇埋之後幾個點
就算得二乃有9up vs 得一花無9up 都有分別啦

對於文字過於適當真的很對不起，雖然如此還請努力解讀。還有圖畫也是如此，從沒有想過會向世界公開，我為此感到羞恥。

過於適當即係想講唔適合？

利申 識少少扮代表

上個twit講緊角色書
公開個name同連載版有分別（好似話name少2張）
然後呢個話D文字（Name入面？）都好求其很對不起
冇諗過會公開咁話

適当過ぎ冇記錯應該解隨意

佢之前仲有一段，應該都係講緊二乃本角色書

我都係靠估，冇正式學過日文
大學玩GAL玩得多

又講到似層層
到時又食晒屎！

情報春...

好似斷癮咁，好辛苦

呢個星期好漫長二黨好彩有訪談睇先捱落去

5等分新cd 4/3發售
入面會有16/5 event抽選卷

我而家剩係想睇情報

咩訪談

岩岩入坑就等2個星期表示開始feel到手震

角色書

多謝大佬

特登喺中野搞其實呢個陣容個場大多幾倍都坐得爆

一花係melon

鑽石王牌

13卷封面(予想)

點解14卷會係妹妹

新娘係煙幕
妹妹是係真愛

妹妹end都唔錯

風：「我來找你了，瀨葉，我早就決定要在這裡跟你一起吃炸雞了。」

瀨葉：「對不起，哥哥早有五胞胎姐姐在等你，而且我是你妹妹...」
「雖然覺得非常榮幸，但哥哥適合更好的人才對，我配不上。」

風太郎：
「那五姊妹們都是一群很好的傢伙，真的是群很棒的人，我真的都很喜歡她們」
「能成為她們的家庭教師是我的驕傲」
「但是如果沒有妳在，我一定會過得跌跌撞撞」
「我是一個軟弱的人，之後一定也會四處碰壁吧」
「這個沒用的我有個任性的願望，如果到了那個時候，
瀨葉妳能在我身邊的話，我會非常高興」
「放心吧，就像妳是我的支柱，我也想要成為妳的支柱」
「所以...不喜歡的話也沒關係」
「讓我知道妳的感情好嗎？」

22222222222222

gchi

remix版角色曲有埋對白，好正

好撚肥

比五黨FF五月反Cup

無啦，玩撚完。
今年最想收到嘅聖誕禮物就係見到二乃贏

二乃

有時真係唔好話二黨點解可以死撐咁耐
二黨呢班痴線佬連顏色都可以講

好有一花feel，至少隻色似

一開始設定黃黑藍綠紅（奧運五環概念
我諗係黑色唔夠搶眼先改紫色
至於後期多粉紅色
我諗係配合二乃戀心發展而轉變

如果轉色為咗成為新娘

我可以
睇完顏色分析當堂信心返晒來

至諸死地而後生

聖誕禮物希望二乃反cup

二乃新娘 再問自殺

問就是反轉，二乃是天

各地中文二黨
好了啦

其實各黨都痴痴地線架喇，不過五黨爆發出黎姐

唔好再俾假希望我了

睇得明了
本身風太郎71話就想Say yes
所以變左粉紅

五月一定反勝

依家39晚晚陪住我

睇本書內容都有分別啦
二乃啲訪談勁有愛

官圖

實物

幾錢？

咩驚黎

唔知
聖誕裝

三玖

my wife

個封面唔夠靚

呢set

始終二乃封面係靚D

四葉先係

四葉個look太鬼馬

咪呢個樣

我鐘意個動作多D

四黨心理健康

但係兩個禮拜冇糖食就嚟人都癲

我要情報呀

仲有兩日就有

一花同五月

dllm 完左未 好耐冇睇 一花係咪皮爾修

仲有 約8定9話完
114話暫時係四葉最大優勢
但一日未最終回，一日未可以肯定邊個贏

二黨繼續睇窗簾文

一花: 10,11,12,17,24,27,28,52,53,58,65,66,69,74,75,80,83,85,94,95,101,102
二乃: 5,6,8,14,26,39,43,44,47,50,59,60,71,93,97,103,104
三玖: 3,4,9,22,29,38,55,61,62(五月之森),67,84,98(前半),105,106
四葉: 13,21,36,37,45,51,56,68(?),72,79(前半),87,88,89,90,96,107,108,113,114
五月: 1,2,7,18,30,31,34,40,41(開頭+大零),42(大零),57,63,77,79(後半),91,92,98(後半),109,110,111

ps: from reddit

睇完出處都係覺得件野怪怪地

998

二乃嗰件立體好多

大波波